====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On peut dire que le mouvement d ’ urbanisation qui s ’ était produit précédemment était un mouvement qui avait laissé à peu près intact le réseau urbain français certaines mailles de ce réseau s ’ étaient renforcées , d ’ autres , les plus faibles s ’ étaient maintenues relativement stables , la gamme des villes de 20 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

